Contrôles:
	W: 		accélérer
	A: 		Tourner a gaucher
	S: 		Freiner/Reculer
	D:		Tourner à droite
	Space: 	Drift

Affichage:
	Main.cpp
		-> ligne 46: Changer "1366" et "768" pour la résolution voulu
	Texte.h
		-> ligne 72: Changer le Z de la variable "offset" pour placer le timer à position souhaitée

Release:
	Dossier Sprint 2/Overdrive/bin/Release/
		-> Exécuter le fichier "Mode7" 
